你識折d咩

三更半夜物資匱乏核突左D

仲有色差

on9

暗戀我就出po表白啦on9jai

🐷

摺

折

7夕過左啦

瞓唔到一直滾滾去

9點還要zoom

拆標題應該係咁
你識拆d咩

Btw隻豬好cute

dllmm

有我q嗎

訓啦你

一齊摺

船？

用front camera?

你畫功ok喎

有冇教學

拆定係摺

影到啲字inverse 晒

文盲唔識字

好似你

左手寫

me

個感覺好似

一齊摺有立體版不過好大工程

我有整過立體版連狗都有

好得意真係

：

不回20高竇仔

摺近平

我後日出po和你摺連豬
你捧場好嗎

折，唔械摺
鬧子要折嘢，械折嘢，你sit條川咩

我來搶#2

我希望大家日日摺一隻po上黎
日日一連豬一齊祈求12人回歸

識摺忍者飛標

小學成日玩

星期六和我摺

紙炮仗

好

呢個都有

仲有紙飛機

以前成日攞嚟掟鳩啲人

掟到老師

我呢啲良好學生，梗係轉堂先玩

佢咁啱入嚟就飛到佢

以前應該要玩癲啲，好似冇呢啲回憶

冇人陪我癲

小伐

深夜藝術台

豬豬

戶b

同我一樣

佢得意啲

點解置頂

我diu

好吧

又改名

捨得上返水啦咩

因為唔捨得大家

以後不要找我20高竇jm9

草泥馬個B琴晚冇睇到唔好意思

唔好呷醋好唔好

琴晚你同戶b滾床

對唔住我知道錯啦

答琴晚果隻咩

咩琴晚嗰隻咩

唔好再無啦啦潛

moon tree 單行紙

豬

點解有線

因為用紙

唔該幫推一下 一下就夠
689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

謝謝

謝謝